有無人睇過Dark City ?????

套戲個構思幾好
我覺得有D似 Matrix
不過仲早過 Matrix
個氣氛真係拍得好好
但成套戲硬係好似差D差D咁
不過D女角都好靚

sway

剛剛看完，發現原來追擊之巨人個plot 係來源自dark city....
套戲有少少亂

Ching唔好學d小朋友睇完一套戲就上網開個po
睇就一定有人睇過 討論又唔會有人

有, 飛佛之一
你講得啱個氣氛真係好正, 成套戲都陰陰暗暗, 去到結局終於晴空萬里
睇完呢套戲就愛上咗Jennifer Connelly

愛上女主角一定要睇once upon a time in America
一來經典
二來Jennifer Connelly真係天仙咁靚

好野來

似係正常
本身Matrix某d場景就係直接用返Dark city個set黎拍

可以睇埋The Thirdteenth Floor
都係差唔多既野

開人大發現？